普教中同用簡體字有乜問題？反正點都影響唔到人反共嘅

學啲人話齋，如果噉都影響到噉個文化真脆弱，根本冇守護價值

樓主明辯事理
樓主理解透徹

正評呢個comment樓主係弱智仔

學英文=外國勢力滲透